女仔啲gel甲會唔會收埋好多菌

見有啲仲有石一粒粒，就咁洗手乾唔乾淨

我諗佢地唔會捽口石

會 由其係指甲長嗰啲 啲污糟野sip哂入去好難洗

好似電話咁拎酒精消毒會唔會安全啲

咁就一定會嘅但我唔會咁好心機逐隻逐隻手指消毒

插西D水gel住D甲

慘
我成日奶條女d手指

係好撚柒污糟
見過啲女gel甲入面又黑邊又唇膏積咁好撚恐怖

佢地自己點頂到 污糟到咁